11月份 chur die man ，食枝紅雙喜冷靜下先

想好似痕仔咁燒曬啲 textbook

人生最大心願就係梁講胃面前吐煙

食反枝卡碧 ☁🐋

食完陽痿